點樣先可以令自己戇鳩啲

由細到大身邊啲人成日會話我戇鳩 都覺得呢個係優點 但係人愈大 就開始有包袱 講啲嘢都會諗下先 覺得自己冇以前咁搞笑 點樣先可以重拾戇鳩嘅心

On9仔

我認我係

但係已經冇以前咁on9

識多啲戇尻嘅人
擴大你嘅戇尻圈子
當你身置其中你就唔會顯得自己唔夠戇尻/過分戇尻

多謝ching指教